【孤獨係我既歸宿,忘情絕愛,六親不認】

幾撚型棍